8.18之後，休戰一星期點睇

(趁呢刻8.18未有事發生講定)

休戰，有幾個好處：

1.比市民睇到，我地係為左“政府唔回應”先上街，先會做不合作運動。

2.如果短暫休戰左，政府都唔做事，就即係表示我地有理據升級。

3.將個波比返政府，比全世界睇到：香港會否繼續動盪，取決於政府有無誠意。

4. 抗爭要有力量，就要有節奏，收回來的拳打出更重。而且示威者和市民都疲累，需要一d休養。

中間派市民係無責任幫我地，而他們的支持最重要。政府的黑暗腐敗，唔單只要同路人知道，仲要向全世界展示。

G持幫推
set deadline
劍指9月2 罷工罷課不合作

休戰?班狗就快痴線，唔撚多佢地幾次，佢地會有機會休息

地區活動地區自行決定，唔好再講咩休戰

我都覺得需要停一停比美國英國入，
不停衝只會更易比鬼入同更多手足被拉，
而且小地區既衝擊外國媒體好多時報唔晒，衝完都冇咩效

推